[光復連儂] 一粒60921 = 500張A4文宣

幾時光復連儂呀？區區都摵哂啦

題外話，叫每區既區議員下個月上任之後劃返個位俾人砌牆有冇得諗？